【求置頂】屌你老母，湖北省封撚左九世啦！依家先嚟封有撚用咩！

呃細佬哥就有份班非湖北藉支那人一樣隱暪衝關

非「湖北藉」支那人去完湖北, 再嚟香港咪仆街

//特區政府宣佈最新抗疫措施，限制湖北省居民入境。但如前述，湖北省已封閉，居民早已不能離開，根本不能入境。唯一有效的，是能堵截封關前逃離武漢的湖北人。//

等同停武漢高鐵

根本依家發現既好多都係咁

湖北省都自封左啦。使閪你封。即係乜撚都無做過

港共政府真係當香港人on9咁樣撚

突破盲腸

推

push